"Integendeel," zei hij, "ik dank u, want we zijn er strikt in onze persoonlijke en persoonlijke capaciteit, toch kan daar vermeld worden dat zijn spinnenwebben van Newgate over, en het borstelt ze weg. "
Na een korte verdere conversatie met hetzelfde effect keerden we terug naar het kasteel waar we Miss Skiffins vonden die thee klaarmaakte.
De verantwoordelijke plicht om de toast te maken werd gedelegeerd aan de Aged, en dat was uitstekend oude heer was er zo op gebrand dat hij me in gevaar leek van het smelten van zijn ogen.
Het was geen nominale maaltijd die we gingen maken, maar een krachtige realiteit.
De Aged bereidde zo'n hooistapel beboterd voor toast, dat ik hem nauwelijks kon zien, alsof het op een strijkijzer sudderde stand vastgehaakt aan de bovenbalk; terwijl Miss Skiffins zo'n jorum brouwde van thee, dat het varken in het achterhuis zeer enthousiast werd, en herhaalde herhaaldelijk zijn wens om aan het entertainment deel te nemen.
